Cities:Skylines 自由度最大建城遊戲(4) Green Cities road modding

[quote]
Cities: Skylines (4)

Cities:Skylines 自由度最大建城遊戲(4) Green Cities road asset modding 橫跨3個DLC頭版重建

平行回: 自己睇高登
1.
2.
3.
4. [here]

遊戲特色：

- 模擬城市經營類
- 自訂巴士路線
- 自己拉水拉電
- 可以劃分唔同區域,唔同區域可以有唔同既政策(policy)
- 遊戲鼓勵玩家做MOD, Steam workshop有幾萬個mod, 乜都有, 包括中文版mod
- Steam Workshop MOD一覽
- steam:

IGN 8.5/10 佳作
巴哈姆特 9.1 /10 佳作

購買前需知Q&amp;A

&gt;&gt;遊戲只支援64bits Windows&lt;&lt; 32bits既請升級返正常先好玩

1) 豪華版同普通版有咩分別??
A: 豪華版比普通版只係多5座建築物

2) kinguin買key信得過嗎?
A: 好多巴打都用依個網搵平key, 最重要係你要sure佢係寫住Worldwide (全球key)
買完係Steam入面直接REDEEM就OK, 唔明可以留言問我地

3) 除左KINGUIN邊度仲可以買到?
A: GMG都有做緊特價, 但只得8折 普通版,
GMG夏日20%off(八折) key: GMGSUM-MERSAL-E20OFF (請留意GMG主頁,code會每兩星期變更)

4) 淘寶買有冇事?
A: 首先，Steam係會鎖區既。淘寶買既Steam Key主要分左 俄區, 國區, 世界Key。俄區/國區key需要比個account賣家去幫你activate，gift方法亦存在好大風險會鎖帳號。當然我唔可以話一定鎖, 但淘寶買既風險自己要諗清楚承擔返。

高登巴打整合資料 內有詳細遊戲資料(mod推介, 起路教學)

遊戲出錯有問題請備正常screenshot (電話相機影唔係截圖), 最好附上output_log.txt

Mod Compatibility:
Green Cities:
N/A
Mass Transit DLC (Patch 1.7.0-f5, 1.7.1-f1, 1.7.2-f1):

[WIP]

+ Road modding

Cities: Skylines - Green Cities - Dev Diary #8: Road Modding

Green Cities 1.9.0 Patch Notes

1.9.0-f5
Paid content Green Cities expansion
Green Cities expansion
New commercial specialization: Organic and local produce
New residential specialization: Self-sufficient buildings
New office specialization: IT-cluster
New Monument
The Ultimate Recycling Plant
6 new Unique Buildings
Bird & Bee Haven
Climate Research Station
Lungs of the City
Floating Gardens
Ziggurat Garden
Central Park
14 new city service buildings
Geothermal Power Plant
Ocean Thermal Energy Conversion Plant
Solar Updraft Tower
Eco Water Outlet
Eco Water Treatment Plant
Recycling Center
Floating Garbage Collector
Community Pool
Sports Hall and Gymnasium
Yoga Garden
Community School
Institute of Creative Arts
Modern Technology Institute
Biofuel Bus Depot
4 new policies
3 new scenarios
3 new maps
New Chirps
6 new Steam achievements
New Chirper hats

Additional Concerts mini-expansion content:
Concerts mini-expansion
3 new Concerts unique buildings, each of the buildings improve the effectiveness of the Festival Area in their own way
Media Broadcast Building
Music Club
Fan Zone Park
Concert DLC animations for teenagers, young adults, bluecollars, educated adults and tourists

Paid content Content Creator Pack: European Suburbia
European Suburbia DLC
Added European Suburbia style with 81 new low-density residential buildings
5 new props

Free update for all players and DLCs owners
Cities Skylines base game
Electric cars for citizens
Noise Pollution overhaul
3 new parks
Tropical Garden
Floating Cafe
Fishing Island
Info view toggling + info view for district painting
New trees
Asset Editor
Road modding tool
Floating building creation
Train track intersection rules
Need icon settings
Increased maximum building LOD atlas size because automatic downscaling loses DXT compression
Added placeable European theme buildings to other themes & vice versa when European / vanilla style is enabled
Added rain effect on glass material
Vehicle Info Panel now expand with long vehicle names to some extent

"Unity version has been updated to 5.6.3p4 fixing multiple issues when running the game on MacOS High Sierra." ==> Asset可能出事要等update
"Added placeable European theme buildings to other themes & vice versa when European / vanilla style is enabled" ==> European Buildings Unlocker (+vice versa) [ ND Compatible ] deprecated?

多咗好多歐洲嘅地標

係有一系列新景歐式建築警局嗰啲好多都有

Cities: Skylines - Mass Transit
特惠價格！特惠將於 10月 26 日 9:00pm HKT 截止

-20% HK$ 89.00
HK$ 71.20

未買就快啲入手啦
必買dlc

唔推爆埋3先開？

新expansion喎

[edit]

留名

Bad Peanut's Complete Set of Networks

Network Extensions 2

What's new
10/19/2017:
-6L Avenue with median
-1+2 Asymmetrical National Road
-2+2 National Road

[TIL] Rainfall (5月update過, 上個月作者重active)

[WIP] E5

我想問 博完水無錢係咪正常
定係我唔識起手

隻GAME買左好耐 都開過幾個SAVE,都係唔太識起手

Hello 回鍋
想問隨左massive transit 之外仲有咩DLC 必買?

After dark

要近
一開頭唔好起咁多路

遲多幾日 Halloween會唔會再平d

有冇地面 地鐵Mod

應該唔會
thanks giving 有機再次減但應該唔差太多

有
Mom

好耐無玩
但一直特價果陣有買D DLC
我想問之前traffic++果個mod 而家係咪無左? 有冇d咩 traffic既mod好用?

新玩 有咩dlc係必買

after dark, mass transit
玩住呢兩個先
green cities, 可等到聖誕睇下有冇sale 先買。
唔想等想買哂呢三個。

想問下
圖入面起路時，藍色圓圈係乜野mod?

唔係內置已經有嘅咩

Green得pc先有？

其他可以唔買？

想問出巴打有冇最update既繁中mod? 定大家都係玩英文?

記住得 third rail

Sorry冇留意

REV0 maglev (monorail)

係喎太耐無玩唔記得
尋日都開新game 重新玩過
唔記得點樣指定某個區域只做採礦或者伐木
有冇巴打指教下 thx!

果3個有推薦必買
有錢可買哂

新手優惠入手lm

想問下DEL錯左o係CLOUD既save可以點救返

個improved ai crash咗
有冇其他mod可以頂到

吓咩年代... TME上咗位成年喇喎, 唔update下?

又一張新嘅香港地圖

GREEN 果個DLC有咩新野???

lm

商業區客源不足係咪唔夠交通運唔夠人流？

人流唔夠 冇人去買嘢
可能附近唔夠住宅區，交通規劃唔夠好導致冇人去

耐冇玩冇乜點睇啲mod
唔該巴打

[ICYMI] 唔記得咗: 湘南單軌 (suspended monorail)

記住 TM: PE 有wiki可以睇

pish pish
成日玩到四五萬人覺得規劃得唔好又想重新黎過
火車好難畫

我都係玩左幾次，終於玩到十萬人而個城市冇乜問題。但一到死亡潮，個城市就大倒退，又唔夠膽cut預算

仲有d 路同高速公路出入口好難畫

準備買imac
有無人知玩唔玩到
如果玩唔到就唔掉部舊電腦

3.0GHz quad-core 7th-generation Intel Core i5 processor, Turbo Boost up to 3.5GHz
8GB 2400MHz DDR4
1TB Serial ATA Drive @ 5400 rpm
Radeon Pro 555 with 2GB video memory

RAM

起small town 都ok既...

人口硬係去到55000+-5000

上唔到65000解埋最後個條件

住宅需求keep 著中度有無得解？

你係咪一次過起得太多 housing 另到住宅做唔到下一轉 revolution
同埋你有幾多 Commercial + Industrial 都會影響有幾大 Housing demand (雖然 C:S 唔算係跟死 HCI Model)

即係其實mac 機根本無可能玩到

1.唔太記得了 中途棄過驚幾個月 然後交通問題我又del又起過好多次高密住

2.今朝開闢左個小天地 低高密商住+office 隔著 感覺可以企穩60000關口 最高上到62000

想問下cities skyline 係唔係應該而家買

我見佢全set 齊曬都係hkd 295
但唔知係唔係真係玩得曬

淨game $45

買完隻game發現自己整個城市出黎好難
係咁down人地d圖黎玩

點都要花下時間砌

點會玩唔曬
呢隻game 好燒時間玩
玩玩下就覺得唔夠

諗點砌已經使好多時間

好懷念香港巴士

E500, 全部都係E500

做乜NEW GAME LOAD GAME都灰色

冇野了 裝中文V2版得左

E500 幾配合隻 Game 吖
但雙層嚟講我覺得 Routemaster 最好睇

下面呢2部呢?

算符合香港現實

> 3GHz quad-core

> i5

唔好諗喇, 話 C:S CPU-intensive GPU都要有返咁上下, 又冇SSD又難 upgrade RAM
打機唔係剪片執相, 唔好講visual, simulation run唔順咩都冇得玩

今次減價就去馬啦, 你都唔止係志在 Vanilla base game

去斑馬綫個mod係咩

Traffic Manager: President Edition唔見有得刪??

我都係睇呢個網
見佢話run well

好似中伏,用左d咩mod只要重開game就會無晒,要手動新增過,然後loop

TPME 冇

邊個有

有D路口明明無人過馬路D車埋到去都停一停

咁你呢個可能係 set 咗 priority / road sign

無,條路新起

裝左個最新DLC後, 好似唔見左行人路, 請問點起返?

買左幾個月DLC又有MOD又裝左唔少
次次玩前諗住點起先最慳同塞多D人
一諗到咁就停哂手然後轉GAME
搞到依家都未玩過

我鍾意用公司車身拉花，好過跟線顏色
咁好睇好多
宜家冇晒啦

唔知咩事
screen 又得一半
mouse 又偏離幾cm

Sorry 唔知開左新 post, post 左過舊 post

唔知有冇人試過，整左個 multi platform end station 喺市中心，但係個城市一路發展，駁埋巴士地鐵，都冇人用個站黎搭火車。呢個問題困擾左我好耐。最近發現完來係bug 黎

呢條 link有解決辦法，試過，堅 work，搞到條火車線由班班載空氣變成千人等車，要即刻加班

唔知仲有冇其他方法，大家可以試下。

依家先知有新post
今朝見到 ，唔知wow左未
有人整左1:1香港

巴打好有心

請問巴絲們而家向STEAM應該買邊個PACKAGE

New player bundle 同埋mass transit
不過應該等下聖誕discount

諗住係Kinguin到買
係咪要買埋mass transit同 natural disaster?
after dark洗唔洗？ 仲有冇野要買

會唔會超難上手

呢家諗住買 Snowfall, After dark, Natural disaster, Mass transit呢4個
會唔會太多
裝埋snowfall會唔會搞到好難玩？有得落雪好靚 但有見人講唔識落雪

同埋想問問個After dark有冇用？唔裝既話個城就全天候運作？

要買after dark
因為我本身熄咗夜晚
natural disaster 我買咗都熄咗個disaster 就算
因為好容易整死個城市同一有災害就會好lag
green city 諗住等特價先買

ploppable rico唔識用, 加完d 建築物之後要重開先用到, 同埋d 建築物係條bar 度得灰色一舊舊冇樣既

其實係咪會有mod整到好似dlc咁
暫時mass transit最貴
用mod係咪應該易有bug d?

push返上去

其實呢隻game會唔會輸？
會唔會冇晒$ d人又死晒

冇晒$會有救濟金

D人係咪都會死
同時都會有人生
唔洗驚

snowfall Natural disaster 我覺得無需要

After dark Mass transit 要買....正好多

thanks!
我係steam見snowfall d相好靚
玩埋Natural disaster唔會逼真d咩

如果我買住，我有冇得玩玩下中期加返入去？

建議樓主下次可以擺係開頭

好似係得

得

Scenario?
Sandbox game 冇話輸贏作弊, 你鍾意無限錢與否係個人玩法

有disaster會唔會真d就睇你點睇 但D野要重新起過就緊嫁啦

1. Snow map 係獨立, game冇季節
2. Day-night cycle 係 Vanilla free update

> Cities:Skylines 自由度最大建城遊戲(4) Green Cities road asset modding 橫跨3個DLC頭版重建
可見原因
嚟緊2日考三科屌咩...

即係唔果用左snow map就一直有雪？

> 如果用左snow map就一直有雪
Yes

大家對mod嘅安全同風險要有啲正確心態先得

其實成隻 game 都係 C# 寫就預咗有呢個問題

又唔exactly 係，因為會停雪
不過唔會由白濛濛變綠油油

不過會灰到以為自己個moon壞左

上次感恩節特價一次過買都唔係好貴姐

我換到 E5 2650 12GB Ram 先好少少，之前用FX8300 超到上4Ghz 都差少少

我淨係想間唔中落下雪咋 係咪應該會有mod

Green cities係咪大patch抵買？
呢家諗住買 mass transit同 after dark
諗緊買唔買埋green好

岩岩玩左第一次 覺得個時間好快好chur

呢隻 game 因為 graphics 好多所以反而係食 ram
你話個 simulation 都可以靠張計算嗰部份轉移去 display card 嚟解決問題

超on9

火車會無啦啦大塞車

起因仲要係地圖邊緣隧道入面,又買唔到咁出面既地圖無得改路軌

81 tiles mod

火車應該都係DLC先解決到

Cross the Line + Unlimited Outside Connections

所以要分隔出入城同城內火車路軌

錯, internal passenger train station 係 MT free update
貨運火車暫無方法, 要人手分開客貨/對內外

人手數veh/h扮 traffic sim model 耐性屈晒機

屌 自從green cities update之後 stability低咗好多
成撚日 crash

唔係好識玩
仲未掌握到點用個地圖好

同埋一開始係咪唔好係條路既兩邊起晒野？ 開始有d塞車但整闊唔到條路 唔想拆左d樓去

打算又好多個新map玩啦
新手係咪唔好咁快玩島仔map住？

無聊貼下圖
請多多指教~~

先黎主城區+半山區

過海第二發展區 - 商業，寫字樓區

第二發展區附屬住宅區

第三發展區 - 環湖商住區

宜家玩第四發展區

請多多指教~~

好勁
巴打可唔可以比d去第二區既心得

舊區重建冇可避免

除非你用無限錢+uolock all

點解唔想拆? 限制自己唔玩save自己揀嘅

有可能已經用緊呢, 地圖邊緣唔係城市範圍邊緣喎

其實停車場係咪一定要down mod? 唔鐘意見到d車周圍放

起單車徑就唔會有車泊係路邊

點解你地砌highway可以咁撚靚

... 總之 curbside/streetside parking space 用嚟做其他功能就會冇咗

1. TME Parking AI + carpark asset
2. TME parking restriction

繼續分享下

塞車塞到暈

攪勁耐都仲有小小塞
算，唔理啦

請多多指教~~

Field '.PathUnit.m_vehicleTypes' not found. [System.MissingFieldException]

Details:
No details

想問呢個ERROR係咩事 好耐無玩一入GAME就係咁

我習慣係咁：

我用SMALL ROAD 起個DARFT，之後先升返上HIGHWAY
因為SMALL ROAD有GRID，而HIGHWAY冇GRID
每到直路尾或者TURNING POINT，我都轉90度行4格，用義係方便自己對齊返
轉灣就可以數格仔自己計
就算冇Precision Engineering都唔會話差太遠

好似咁

其實點樣起條單車徑/行人路
我駁唔到落條路到

一開始諗住唔用mod住, 到時有需要先再用, 點知唔記得左件事
即刻download TM: PE

嗰條係跟條路嘅單車專線, 單車徑係獨立

我知呀, 我唔識整獨立既單車徑/行人路
btw, 點解我裝唔到TME既
話我cause an error

已經玩左半個港島

佢講嘅地圖邊緣係佢已經買咗嘅地圖部分嘅邊緣定係實則上嘅邊緣先？
你自己落晒啲 assumptions 框住我嘅觀點咁梗係公你贏字我輸啦，挑

做乜鳩, 個根本解決方法係 Cross the Line, 你用 81 Tile 夠只係框住佢個問題喺 purchasable tile 入面, 改唔到實際嘅 outside connection, 挑咩呢, 可行嘅辦法有話一定錯? 我喺度畀多個troubleshooting嘅workflow講到對你唔住噉...

1. 的確隻game放喺landscaping嗰版唔係咁直接... Vanilla feature 可以參考官方嘅wiki
2. TME冇pre-requisite, 你有咩mod?

原來TM: PE好多人都用唔到

你俾多個 troubleshooting 人哋的確冇錯
不過佢當時都未有講到其他 details
我諗同你諗出嚟唔同可能性都有
但你一開波就用啲鄙視人嘅說話直接 ban w/o reasons
我話妥你都唔信啦

我都唔係第一次見你喺度應人應得咁撚串
之前見啲 junior 玩家討論啲問題諗緊係咩 solutions 先啱你又係咁
你唔覺得你咁樣講其實有問題嘅咩？
拜拜

想問下點樣可以整到一個靚既 r字型路口
成日都會紅左唔比我起

我都知我新手好多野問
麻煩晒咁多位巴打

利伸：已經睇左好多攻略啦

其實唔係好明你個 r字型路口係咩樣

試一直路出黎先
之後開分叉，佢未必可以比你想咁CURVE

分叉有角度限制
太SHARP係起唔到，除非你開MOD - Sharp Junction Angles

我搞到你地嗌交好慚愧

搵到原因,就係地圖邊緣果度右邊呢架CARGO想行交叉路軌去左邊,而左邊果架PASSENGER唔知點解又唔行前.......但前面係無野阻的

要點先分得開客運同貨運? 佢邊緣入黎果條火車路軌都係得雙軌,有無得擴充

睇完圖都唔係好明，點樣行交叉路軌？？

Btw 你有冇用緊咩 Mod?

我都唔係好明, 冇交叉渡線㗎...

1. 索性del咗嗰段路軌等架火車消失再起過個
2. 自己起囉.... 將複線擴充做四線, 叉出嚟一條複線做貨運一條客運

2.係咪即係起條貨運用,完全連唔到落客就得?
但我都係怕佢係地圖邊緣果陣卡鬼住

邊緣位係有交叉線的...圖,左邊果架唔前進,右邊唔肯郁又唔消失

係咪因為前面有嘢頂住行唔到

我初初都以為係,左邊係往南郁的,前面任何野都無佢就係死都唔郁

試下clear traffic
跟住唔好放果隻型號既客運車出黎
睇下係咪架車既問題

另外有幾多個貨運同城際客運站？

之前又係塞到仆街
要完全分開客貨運路軌先解決到問題
放工返去先cap到圖

可以試下,我一DEL左個車頭其他卡會自己郁

今晚將呢條路分開貨同客先,雖然佢始終都係走返黎呢2條路軌度塞埋一舊,但如果佢恢復返自動消失咁問題應該不大

太長唔quote

城際客運得2個,分別由2邊入城 我個map得1條軌,由左邊邊緣通到去右邊邊緣,

我就分別係左同右都駁左各一入城做城際車站,貨運就好似5-6個

估唔到連係遊戲入面起屯門公路都日日塞車

都係明啲唔明啲，我試下重組一下睇下啱唔啱。

即係你成個城市得一左一右路軌通向出面，然後城內就有好幾個車站，貨運客運都有。

而家城內就冇塞火車，不過去到通往出面既路軌就塞。咁即係唔關你城內客貨有冇分流事，因為城內根本唔塞

如果上述描述正確，我諗到幾個可能性：

1）城外有個唔生鏽既三線交匯處，會loop死啲火車

解決辦法：買埋果笪地（如果買到），砍掉個交匯處重煉
Suggested mod: 81 tiles

2）有堆車唔生鏽行行下唔識行，可能係某款車既bug

解決辦法：deactivate 左果款車 (unsubscribe 或者 disable spawning)

3）你個城市已經發展到大得滯（我諗起碼30萬人先得），導致兩條出城路軌不敷應用

解決辦法：我都未試過咁撚誇張，不過可以起下機場同碼頭，用海路divert下 traffic

Last but not the least, check 下啲路軌有冇錯方向、打交叉、變左單向自己唔知、太多繁忙平交道， etc.

記得有巴打起左紅隧,交通規劃一樣,都係塞到仆街

1.呢個map完全無三線交匯處,佢塞就係塞我上面圖1同圖2個位,一條直路only

2.如無意外應該係MTR A stock(東涌線果隻車型) bug,每次都係佢先唔郁

我得6萬幾人

借巴打圖一用

好想知呢種橋點先起得靚....每次屈左落去都紅色,再唔係就屈得唔靚

同埋呢種應該點規劃?

想問下一開波係咪應該係一入城個位整好個交匯處先 驚一開頭就洗多左

照咁睇應該係架A stock出事
利申城際剩係行新幹線E5

可以點樣強制電腦先係生成一種車型去做城際

我淨係知城內既火車做好D線路可以自己揀車型,但城際果D電腦隨機生成要點做

Advance vehicle options mod
入面有個係Allow this vehicle to spawn
Disable就得

今晚返去試下 唔該晒

如果唔係乜狗屎垃圾車都放哂出黎呀

可以用precision engineering 同move it 慢慢拉靚條路

好鬼lag

好鬼靚

仲係未砌新機
得個望字

而家要等換新電腦先可以再發展落去

起咁大個interchange 起完個地圖都冇位起其他野

一開波係d偏遠d嘅地方起路畫zone 儲到錢先開始認真發展市中心 咁樣就唔洗又拆又起
或者直接裝mod就唔洗煩有冇錢

你已經死了
交匯處同出入口唔好集中得滯, 最常犯嘅錯就係噉樣過載塞死
驚使多咗嘅話道路更加唔使起得精緻, 唔好過份依賴高速公路, 用住一般道路整多啲預留位等升級, 用多啲泥路

睇Vanilla機場跑道長度就知個scale有幾off

中間工業區咁多唔會大塞車？
求more圖

屌
唔怪得之前搞勁撚耐個總站都冇人用

塞到傻 本身地鐵爆到一個站千幾人等車, 跟著插左幾條巴士線諗疏導下,點知巴士都爆,結果死死地氣出cheat加大地鐵容量算數
而家發展到淨係貨車都塞爆條6線環形公路(紅晒) , 仲要我工業區入面已經有三個貨運站&商業區係正工業區右邊, 都諗唔到點改善

同場加映山頂觀景台 (公園地形冇平整到 )

點先可以咁靚
有無教學

我係用Topographic Lines Toggle跟著佢個地形畫路, 好自然就會畫到d靚嘅曲線出嚟
其他都係隨意

好彩上黎問左姐
咁我個交匯處應該擺邊？
呢家諗住將3個區完全分開 上左右

有冇圖睇下點分3個區

點解成日整左條曲線 就駁唔返條路

你接駁果個位snap錯左, 你細心睇接駁果個位係重疊左, lee個應該係precision engineering 有bug 試多幾次就冇事

隻game內置同其他起路mod都有snapping
開返snapping之後撳掣起新路之前佢會幫你接返落舊路

有冇mod 可以每個月台獨立開allow intercity

佢本身個月台咪可以?

假設用多月台果個月台,有4條line係自己城內兜圈etc,淨返一條駁城外,開埋allow intercity咁就會淨係得果個月台有城外車到,除非你另外4條line d鐵路有其中一part駁到去城外既路軌

而家係咪冇mod可以disable need of power line 及 water pipe
（唔係underground cable）

...

好想玩 但得ps4 但ps4無Mod

無mod應該難玩到嘔

STEAM見佢減到44蚊想入手

想問下DLC重唔重要

好重要

不過唔係全部都好緊要
Mass transit 同after dark就一定要入手
其他就睇下你自己有冇興趣

after dark其實有乜特别 見夜晚但個城市冇乜大分别

新手想問交通野 上網睇果D教學勁複雜完全唔明

下圖係我個垃圾城 中間單向高速塞死晒 點令佢地用返左右2個區既雙向路減小中間大塞車 同埋我點加入公共交通入個城市 佢好似要起巴士路先玩到 我發展到咁點無喇喇起條巴士路入去

另外水霸發電點運作 起左但唔營運

1. 喂你呢區得一個條出入路梗係塞, vehicle AI 只係計最快嘅路徑; 左邊區內內部第二三層道路連接差, 逼住用嗰個路口
2. 承上: 外圍做咩要起條單向環迴路呢? 擺明單程路嚟喎? 你加咗出入口都用唔著
4. 講下拉巴士線有咩問題?
5. 要等水流穩定返落嚟

日夜循環係 AD free update

1. 所以解決方法係整多條出入路?
2. 諗住D車入城經依條單向路係外圍入城分下D車流 估唔到咁失敗
4. 巴士我見佢要起佢巴士專用既路 咁我依家個城D路同建築定晒 冇位整條巴士路入去 但係我理解錯左?
5. 姐係等下就得?定係佢就係咁唔穩定既發電

BTW多謝巴打解答 個城愈起愈唔對路

1. 將條highway升高/降低，再加支線另D車盡快可以到達你既東 or 西區
將D車盡快引上highway, 等佢地唔好塞燈位
4. 巴士行普通路都得
5. 本身水流唔夠，轉另一種發電吧

執得唔靚，唔想見到既野就地下化，無眼睇

痴線,咁核凸

我都係咁

高速公路出入口盡量唔好用T字式(除非係低密度小區)
用單向45度接高速公路，出入d車會行得順d
出入口一係出一係入唔好雙程(除非係低密度小區)
同埋要做下分流
有d車係上下行，有d車係左右行，如果你咁set d車會迫晒入你條高速公路到行
試下做分流，起條橋or隧道橫過條高速

同埋出入口唔洗個個路口都接高速公路
行兩步就路口咪即係彌敦路，點高速ar

大家教育會點搞？我太多高學歷搞到工業區唔夠人，停左間大學好耐都冇改善

巴打起碼仲運作到，我試過整仲冇你果個咁大，塞到唔夠原料收哂皮

大家要諗下規劃既時候點做好道路網

唔係有路就夠，仲應該諗埋A點去B點、A點去C點、同B點去C點既道路如何安排。𠝹豆腐基本上係最差既規劃，因為東北去西南、東南去西北呢啲一定勁 inefficient

一般黎講，我會建議個城市應該係以圍繞高速公路網發展，而唔係以𠝹豆腐式二維發展。每個小區都應該可以喺合理時間內上高速

開頭個區好易變左simcity式
去到後期起好哂就由得佢無拆到

有冇邊個城市可以參考 對於依啲零知識

香港堆新市鎮(特別係沙田)應該幾有參考價值
但個城市要塞車先像真

不過你個工業區...試下中間起條公路再係1/3同2/3既位起接駁位先, 如果唔係出唔到貨

沙田真係好多智慧
大路口：大涌橋路點樣set 燈左轉先行
迴旋處：大圍迴旋處既好與壞
Diamond interchange: 沙田火車站-大埔公路
Dumbbell interchange: 大學站-吐露港
Trumpet interchange: 獅隧公路-紅梅谷路
Two-level roundabout (highway bypass underneath): 石門迴旋處

沙田有樣野都幾特別，巴打可以分析下同樣係高速公路，獅隧公路既出入口設計同大埔公路既出入口設計好唔同，特別係 slip road 既長度。結果係大埔公路塞車情況明顯比獅隧公路嚴重。

仲有一個起公路貼士：盡量唔好起「堀頭公路」，即係盡量起條公路係貫穿一區，而唔係響果區做起點/終點。咁可以避免交通單向流動造成樽頸。

第三代新市鎮參考下好喇

> underpass?
青沙公路-城門隧道堆出入口引道精彩啲
大涌橋路,大圍迴旋處同好多交匯處都係冇咩位起 slip lane, 呢啲 bonus feature要衡量車流同用地
睇下大埔公路-火炭路交匯處係個 incomplete diamond, 空間限制之外唔使時時起個完整嘅交匯處, 嘥位嘥錢更可能weaving或者造成低於標準嘅引道間距減慢車速甚至搞到塞車 (cf collector-distributor lane, local-express lane, frontage road 嘅用途)
大埔公路沙田段係改建, 北段高速公路段要配合返馬場嘅連接路 (cf 由一開始規劃嘅機場內部道路網), 南段市中心部份就有其他建築物限制佢少位
獅隧公路同青沙公路重有兩個路旁巴士站(新田圍邨同唔記得咗), 停站位置之偏僻/隔離比較特別
馬料水交匯處用多個迴旋處串埋個 two-way 嘅 partial-Y system interchange (日本會叫分歧點), 唔止個dumbbell咁簡單
有 slip lane 嘅石門交匯處可以對比下荃錦交匯處點處理迴旋處出入口間隔, 前者匯合條off-ramp落另一連接路嘅approach, 後者off-set咗佢遷就埋正線旁嘅embankment一同興建雙程路段結構; 城隧和宜合交匯處個off-ramp跨過環迴路段個underpass喺內側匯合符合gyratory多過roundabout (cf 昌榮路"迴旋處")
大隧公路-馬鞍山道-馬鞍山繞道-亞公角街點排影響埋巴士服務, 恆泰路重整個個巴士專線on-ramp, 第日沙田污水廠發展啲路點接落對面岸應該幾得意

Spur route 由頭規劃就應該更改 main route 走線途經呢啲PoI; 因應重嘅anchor(eg 天然資源)或者環境限制後加最好環狀接返落第條公路, 唔得都要搵條下級道路穿過該區完成條route, 做bypass / alternative road 接返落原先條路都得 (不過一般係遷就 Interstate freeway 呢啲國家層面公路走線而生, 日本高速公路就有埋收費站呢個因素)

沙田喺通往市區走廊上匯聚咁多條新界東放射狀公路, 而睇上面就可能估到個人會推薦唔好睇漏荃灣: 前者多跨區(高速)公路; 後者多一般區域主幹路, 同埋用行車天橋同引道克服地形帶嚟高低差嘅區內主要道路
荃灣講 three-level roundabout有兩個(一個有齊 slip lane 同 non-directional bypass ramp), 遠少少葵涌有埋SPUI添
Grade-separated嘅 limited-access road 最正

巴打做 engine?

好多英文

呢隻GAME真係令自己學識好多道路規劃野

KEEP住增加住宅區?
大學唔會覆蓋得好好
KEEP住中學區區有就夠

出唔到貨係因為cargo terminal個容量太細, 我起左3個但d車都仲係排長龍. 至於去其他商業區嘅貨van已經做晒分流, 全部都會上高速公路先再去唔同區, d小路已經少左好多車. 頭先再係商業區中間加闊做4-lane, 都有d改善
但我部機已經lag到連ai pathfinding都要等, 即係架車無啦啦停係路中心等幾秒先再行番
其實你要唔塞車好簡單, 不停起路就得, 但個城就變左路多過樓, 死氣沉沉

希望入到Civil掛, Sem1 兩日三科grade已爛, 今日又炒一科; Sem2要創造奇蹟先得

好多字譯名好怪或者唔睇對路(有啲直情好似冇), 唔用原文重煩
多啲標準嘅關鍵字料都易搵啲, 淨係講 Workshop junction template 噉名已經花多眼亂要逐個睇真啲

Steam會唔會再減價？
有意想入

佢寫region係worldwide係咪姐係買得

開左新map, 電車城市

函館喎個地圖

經常減 regular sale實減

入左 mass 同埋after dark仲有邊隻值得入?

同我設計嘅城市一樣毫無美感

因為用左全低密度發展

慢慢起左成年,仲執緊細節位

個map 叫咩名

Saint Martin

Kowloon Motor Bus Daimler/Leyland Fleetline

有冇巴打幫幫手,我DOWN左最新果個正體中文化V2,但都係顯示英文

係咪要入game mod嗰度activate先有
利申無用過，同好耐無玩

之前唔知係咪中bug
升左間大學冇人讀
明明就有成千個夠資格去讀既人
之後火車站d人又唔上車
塞到成千幾人係火車站到
巴士站又係咁38x個人係個巴士站到
又係車到唔上車

仲有火車站真係垃撚圾
起metro仲有用過佢

why

有冇人用手提電腦玩呢隻game

貴到仆街

我

無限金錢

用咩機玩想睇下用咩配置

咁玩冇難度 唔好玩

廢機黎
一部hp envy 17 (順d但熱)
一部alienware 18 r1 （一般）

加票價咪得
財源滾滾來

Envy 17 係I7?

係

諗緊買dell XPs13 新果部玩
但怕過熱

用cooling pad 啦
邊有手提唔熱架

Vanilla metro 平到仆街, op and game-breaking

Sandbox game 難度同玩法自己決定啦

噚日開始, 買咗未?
唔知舊comment睇唔睇到notification?

貨運火車好好用 有次起啱位d火車一車車爭住入站

有貨運火車條路少左貨櫃車

睇個站人類大遷徙好正

我覺得多左，d貨櫃車由貨運火車走出黎

一大堆貨車排隊交貨

交貨火車站只整單程路入去，d貨櫃車交完貨會自己消失

會有車出返黎架喎

岩岩買左隻game 你地點樣開頭玩

> Suppressed demand?

我想問d asset 顯示唔到個細圖示係咪無得解決架？

岩岩下載黎玩點樣變中文版

直接WORKSHOP訂閱

貨運係好用但我通緊客運

講緊

客運無起過

因為無GAMING PC, 見PS4版出左就即買，雖然無MOD玩，但玩左一晚都非常過癮
不過玩到2千人左右己經負錢
有無PS4版玩家交流下無MOD幫手既玩法

想問下佢依家五個dlc有冇邊幾個係必買

after dark

Mass transit

唔買的話，個遊戲都夠玩三個月
買左可以玩三年

pc版冇mod 其實主要就發展少少 等收入 再發展 一吓唔好用太多
玩多幾次就follow到隻game嘅logic知下一步要起咩 咁就成功架啦

到底係咩mod出事？
我開新game，起完水電路之後，住宅區有屋起好，但入面係無人住0 household，有無師兄之咩事？

隻game啱啱開局其實應該點起，唔想個個save都係切豆腐咁樣搞到後面都改唔到

Mass transit 個MONORAIL 取代地鐵個城感覺正左好多
多D野係地面比你睇到

snow 如果你鍾意電車嘅話就買
呢個係有小小伏

新手留名
個人覺得買Mass transit 同After dark會好D
睇下城市夜景,
有興趣可以pm steam ac一齊玩

電車有用好多, 個人相對排Snowfall高啲; Mass Transit除咗懸掛式纜車同渡輪有啲overrated

REV0出咗 funicular railway (一對列車平衡運行嘅纜索鐵路, 唔識譯漢文)

啲路有無出事？有出無入嗰啲

其實可唔可以用貨運火車代替工廠

咩叫可以先?... 冇工廠靠入口goods同寫字樓商業職位當以可能, 但你要應付到運輸要求

但作為機場平行跑道咁近好似唔係幾理想?

貨運運輸要求定客運

MOM 7.0 出

Update 7.0

• New track types: One/Two way and One/Two lane
• New station types: Island and One lane station tracks
• Improved UI allows for bended underground station tracks, toggling between track styles on above ground stations and more...
• Improved pathing for underground station (cims **TRY** to use the stairs lol)
• Classic track overhaul: New slope and tunnels, height specific pillars, and new pony plate girder bridge
• Lower Prices!

但重未有架空電纜路軌

打算係海邊用船+火車+少量工廠
解決內陸商業區貨物需求
行唔行得通

當然前者
而且 profit margin 會細好多, 賺少咗錢, 不過隻game經濟財政mechanics又唔使咁介意嘅

點會唔work...
貨運火車站設站密度同Commercial分散程度要取平衡到

理論上係得既，不過隻game運算模式有啲奇怪，例如不斷同你講商業區high demand既同時，又會忽然有大量舖頭話 not enough goods to sell (明明啲路同貨運站仲有 capacity，同埋根本冇發展到新商業區）

到加左新港口同貨運站之後，又要等好多年先會令堆 not enough goods to sell 消失（相對地，not enough workers係快好多 resolve）

為左比較，我玩第二個城既時候專登發展多好多工業區，到而家17萬人口，都未出現過 not enough goods to sell 。我懷疑當個城市有番咁上下大既時候，電腦運算可能將對外貨運既優先次序放得較後，令運算出現較明顯滯後（利申：鳩估）

留個名先，近排假期開返嚟打，好多野唔同左，我淨係買左after dark，其他DLC都無買。
依家個城7萬人，玩到2041年，個庫房有成1200萬係度，偉大工程起左個太空電梯。
交通真係好難搞，市內交通用巴士同地鐵解決左，公共交通有5成取代率同有錢賺，但上高速個位成日塞，唔知點搞。地面鐵路點搞都蝕錢，可能我主要拎嚟運貨。
依家開始搞旅遊，幾得意，諗緊點推高旅遊收入。

steam買咗又喺ps4買留名
最鍾意地下起馬路地面起大廈

塞車問題，唔用mod 就可以學下啲高效率交滙方式

當中Diverging Diamond Interchange (DDI) 算易起同慳位

唔該巴打，有無邊個高速公路交匯mod推薦？

...?

咁問會好啲，有無邊個高速公路相關嘅mog推介？

理論上唔需要任何mod

如果要控制燈號、轉線，可以用 Traffic Manager (TMPE)

要多啲款式既路，可以用Network Extension

今晚返去試試

唔洗mod

比較簡單就 2/3-level roundabout. 但個roundabout 一定要夠大。
試過200K人口城市都work

依家左新場試緊DDI, 未知頂唔頂到超大流量

1. Er Vanilla sim/algorithm下 TME Lane Connector, Junction Restriction, Vehicle Restriction, Speed Limit 係需要; custom traffic signal 同 advanced traffic AI 就真係進階
2. NExt2 + BadPeanuts堆 road asset

Roxy69 Expressway (Tokachi首都高整得慢咗, 冇咁多content)

[edit] Ronyx69 Expressway

DDI signalized少兩個 weaving point 當然頂到啦... 升級去DCMI更加無敵
迴旋處難啲set-up spiral同turbo roundabout 所以 slip lane 同 approach median u-turn 可以考慮多啲

唔用mod 整唔到approach median u-turn，我直頭cut 走埋中間個直去路口都work，勉強頂到市內流量

有無巴打用過果個中文化MOD?
點解未開game之前 sub完之後開game都唔見有中文化
可唔可以講講詳細步驟

907@K58
頭先係兆康見到A33X出市區
去到田景又見返同一部車

錯post

有冇巴打專玩開細map

比你都想用哂81格架啦

記得好似係要係主選單入設定SET

玩唔到大map
成個地圖發展完會好lag

好彩16年隊爆左32GB ram

剩係見到殘體字

替換個簡體檔做繁體啦不如

就係唔知點先做到替換 個MOD講就好似會auto change殘體->繁體
但係SUB完都無

檔案位置在X:\Steam\steamapps\common\Cities_Skylines\Files\Locale 資料夾中

喺入面拉zh.locale出桌面,唔洗理佢

then去

download個繁體檔擺返落去藍字個地點入面,開game 揀返就有

點樣開到81格

thx bro

metro monorail train hub可唔可以代替train station去接tourists?

Yes of course

如果大家想火車多啲人坐唔使蝕咁多錢，可以試下響個乜都冇既山卡啦地方起個火車站，再響隔離起個space elevator, 包保條火車線大賺

遲D我block埋唔比的士入去
齊齊迫火車

係咪即係唔洗用ship

你試下將佢拍埋岸邊先撳
shoreline required即係要黐住岸邊起
或者check下附近有冇船路線（黃色虛線）

係冇船線
呢條線個終點係陸地

想問下n年冇打過機, 岩先reg左個steam acc
如果想玩cs deluxe edition係kinguin買cd key, 咁係咪先買base game既cd key, 再買de個dlc既cd key?
即係total係$5+$6=$12鎊??

你試吓喺steam嗰度搵mod
可以試吓改變大型船隻嘅航道

最撚鍾意睇住啲人搭火車
逼巴士

求車站mod

好似有條行人天橋?

呢套，可以自由組合
不過要整平個地面先起
有埋地鐵月台
缺點係得正常月台長度

呢度有堆長月台
但呢個作者整果堆我全部中哂distance too short 用唔到

巴士有無mod? 啲巴士得30人好快爆

GC free update 後有啲人report AVO可能同唔知咩mod有conflict都注意下啦, IPT就相安冇事
[fyi] AVO先直接set到每卡容量, IPT係成列/成架車計會四捨五入, set鐵路列車嗰陣唔好搞錯

唔該哂，一陣試下先

IPT 係咪同 AVO / Mass Transit DLC 不相容 / redundant?

IPT 同 AVO不能共存，頭先試左

好似睇緊自己咁

有冇mod可以改啲箭咀 即係最左嘅只可以轉左咁？

基本: TME Change Lane Arrows (功能同視覺)

進階: TME Lane Connector (功能)

輔助: More Beautification + Prop Anarchy + Prop Snapping (視覺)

[edit]
Btw
F12: Screenshot
Ctrl+ F12: hi-res (4x) screenshot

唔該巴打

呢個又咩事

個廠同你條路線中間有路斷開左？

有無d 新手城教學
買左新電腦終於有得玩

[searched] 冇 balloon loop 畀 Vanilla tram 調頭?

冇斷過....del咗個depot 同1個位起個新嘅 出到車 過幾秒又黎返呢個問題

有得掉頭

原本係無事 用完呢個mod

就嚟料了

但係!
我呢個save 早2日有save多個做備份 入呢個備份save 又冇呢個問題

TME應該唔會影響 Vanilla tram 㗎喎, 個人傾向估你好似車站path-finding噉用 Move It 郁到啲唔知咩

淨係呢個save有問題 入返早2日嗰個 又入埋其他save睇 都冇呢個問題
呢幾日我冇新加過mod落去

想請教下你地點樣砌個國際機場出黎?有無咩mod推介下?

同埋你地用緊邊個調整地型mod?

試下呢類layout
可以睇下人哋嘅片/圖砌返啲建築物上去（客運大樓/跑道/控制塔etc）
記得要down齊要用嘅mod同assets
地方要夠大同埋要起落平地上面

裝左MOM之後 開game 成半粒鐘

咩係MOM

Metro overhaul mod?

係呀
唔知關唔關事 返去試下load 第張地圖先

裝落SSD度我都要LOAD幾分鐘先入到GAME

咁我都要2分鐘左右
揸個水返埋位剛剛好

利申開哂81格，68萬人

屌但我個地圖係新開架喎 一個人都無

你用hdd? 應該咁上下

我都係81格但得廿萬人

用HDD都唔洗成半個鐘下話
睇黎要裝返去SSD

我想問點解我一禁transport版面想睇巴士線火車線個啲時候
地鐵條地下隧道會顯示埋出嚟
就算隱藏地鐵路線 條隧道仲睇到
我想淨係睇地上 應該點搞

Vanilla Transit View default behavior 係噉, 要用 Togglable Whiteness 自己揀show咩layer

有冇mod可以解決巴士埋站塞車問題

熄左果個站既unbunching

仲以為要剔住佢先work,原來要熄左佢

我自己仲用緊improved public transport
可以逐個站set

Vanilla果個好似係只可以成條線set?

其實vanilla 會自動 space out vehicles, 所以如果佢 sense 到同前車距離太近就會加長停站時間

只要等所有車行曬成條線一轉，問題就會解決一次。但要徹底解決問題，路線設計唔好太長，減少途經燈位，同埋解決沿途塞車先係治本方法。（同現實世界一樣）

點解我DOWN曬D野都broken asset ?

推下先

頂
耐冇玩，一開返就所有建築物（非馬路，非zone）都起唔到
cannot create any more objects of this type

但係佢又未過limit

你撞咗條路
再左啲就起到

唔關事 已經開咗road anarchy
就算我直路都起唔到

用Show more limits + phantom lane remover
點用就睇佢guideline
2年前用過

Steam Free Weekend, base game -75%, pre-GC expansion -50%, GC -10%

STEAM特價
有無咩DLC好介紹(未有GAME)
想睇下點玩最抵玩最多野玩

STEAM特價
有無咩DLC好介紹(未有GAME)
想睇下點買先最抵玩最多野玩

Mass Transit
After Dark

Green Cities得10% off
買得過?

個D Content Creator Pack係咪姐係D要比錢既MOD

可以噉講, 但實為CO同modder合作, 當畀錢支持雙方同埋佢哋嘅合作, 認可modder貢獻

game已裝
有個低能問題, 移左移右係咪一定用wasd?
有冇得用mouse?

Option有得較

搵到視覺向x平移果個位, 不過冇得set mouse...
你可唔可以教我點set呀?? thx thx

成功了
原來係我唔用full screen就有問題

重新起個一個無輕鐵既元朗

換機玩而隻買 AMD 定 Intel
用粒 2500K 玩 lag 到 on99

同問, 1x fps

8700k vs amd ryzen 7邊個好??
準備砌新機整個1m pop既城市

連登仔一定係推ryzen

打死都唔用amd

已有b250, 8gb ddr 4 2400, ssd, 750 1gb
如果7700k vs 8700k唔係差好遠, 咁就咁7700k + 32g ddr 4 2400算

當個城500k pop + mods, 7700k vs 8700k 係咪差好遠?

thx

Method not found: 'TransportLine.CalculatePathSegmentCount'. [System.MissingMethodException]

Details:
No details

想整巴士站嗰陣彈左呢舊野出黎即係點

7700k同8700k爭兩個核
應該都爭唔少
不過你b250就唔洗問8700k
因為8代u淨係可以係300系chipset用

所以想知係咪差好遠
8700k = 砌過部, $5k...

我都係買住7700k算了

起左個大公園

有冇MOD可以令D人好似香港人咁返工返學唔怕遠?

你有無咩特快地鐵火車巴士俾佢地先？

佢哋唔怕遠，有車到就會返工
塞車塞足一年，一樣照返工返學

同香港人有得揮

我見Kinguin最近賣好撚平，但好似steam unauthorized ，係咪真係ok

冇mod點玩？

主程式喎

有冇邊個airport係可以用埋嚟運貨

冇呢個功能

有冇邊個airport好用

有無mod可以set火車長短, 得一卡行好似好怪咁

用其他火車

進度

? 自己起啦...

唔係好明講咩, 唔係自己揀asset一定唔得, C:S都係冇呢個功能
實際上啲vehicle個客貨量低照駛入嚟重奇怪過呢個視覺問題, 阻住晒又冇得搞

人哋放上Workshop啲layout真係未必個個啱用, 拎嚟參考下會比較好

未有zonable ver(住)?

右下角條橋

左上角條橋可以接近90度轉彎tim

可以點做? 已經開晒25格 又唔想開81格

有mod 可以喺城市邊界出邊修改鐵路同公路

咩名?

ChirpX: 慶祝 Surviving Mars 發售嘅 free update, 射火箭好似其他event噉但要 raw material (natural resources) 準備 (啫係同industry一樣冇就入口)
vanilla C:S火箭原型係 Saturn V
Workshop已經有齋視覺冇功能嘅 asset collection 出咗 (主要係 Space Shuttle 同 Soyuz)

Mod到, 但未有人整到個work嘅版本出嚟取代 vanilla model
同 Hi-Tech Buildings Content Pack 個 Space Shuttle Launch Site 無關 (個人就覺得應該用新嘅 free mechanics 更新佢)

多咗個電台

我唔撚記得
試吓search boundary

thx.bro

我update 咗唔見有
剩係聽到有電台

火箭整得好慢

冇玩個幾星期，一load save就死display driver

有冇巴打係填海同好 海岸線唔填唔安樂

哇，點填得咁靚

利申次次搞親海岸線都會水浸

有冇人依幾日load返入個save嗰陣 都發現81 tiles嗰個mod失咗效 仲搞到個save bug埋？

機場好靚呀 點整架

岩岩係steam買左 研究下點玩先
諗左成年終於買左

me too
玩到停唔到

一樣水浸，我粒i5 3570k廿萬人口後一浸就有排lag
我都係放部機係度等佢自已lag十幾分鐘算

taxiway同runway都係用mod拉

有冇人買咗新出, 有cities:skylines有九折嗰隻surviving mars

啱啱開波唔太知點玩好

玩得喇咩
利申 買左

放工番去煲下先

又係無中文無買到 希望工作坊有漢化

Cities skyline 有中文咩

有 官方簡體 或者工作坊繁體

其實海底隧道可以點起

Page down 嘛

D路點先可以起到咁靚咁直

點解明明 出生/死亡率 係相差+3百幾
但人口一兩千咁跌

之前升返上去隔一排又跌返

Death wave 係要睇埋移入率

C:S只認真正嘅海底下隧道, 河/海床(水床 ) 唔夠高就要好似 immersed tube 噉, 不過係調轉填高咗水底先起
或者直接 Road Anarchy

姐係冇人入黎就會搞到咁?

其中一個原因啦, 低密度住宅先多家庭搬入嚟生仔
另外重要睇deathcare, 如果死人送唔走積埋就會冇居民搬入嚟
人口係會波動, 要等佢穩定
有冇圖?

應該都係死人送唔走

sorry 啲圖重覆咗

好唔好玩

呢隻好多人屌無買

youtube 睇gameplay 好似麻麻
無乜feel

卡通過C:S唔掂,
要Present到殖民火星嘅地下城市先吸引, 唔夠"Surviving"

一百萬人口達成

Share多啲圖ok？

唉 發展規劃真係唔難
最難係塞車 整極都整唔好 塞到仆街
有無教學點整？ 定係我d區太高密度？

起路
起路
起路

好想一個殞石轟落去

正
可惜無買disaster

成日塞車

十字路口永遠塞

你揸車由尖沙咀去葵涌都識行荔橋/三幹/連翔道，唔會行彌敦道+長沙灣道啦。咁你點可以 expect 十字路口可以處理晒所有車流呢？

唔起 highway 就等於迫晒所有車慢慢碌彌敦道，就算你起埋新填地街上海街廣東道塘尾道都冇用

如果係highway 出口塞，就整多幾個出口。好似東廊咁，北角一個出口，鰂魚涌一個出口，太古城一個出口，康怡一個出口，西灣河一個出口，筲箕灣一個出口，柴灣道一個出口，就唔會塞出口喇

新發展區道路網設計：建議參考將軍澳（連跨海大橋）同馬鞍山

舊區改善擠塞：建議參考西九龍走廊、東九龍走廊同埋東區走廊

十字路口擠塞：大路口改用大迴旋處；小路口將部分橫街改成天橋飛越主路，減少路口數目

迴旋處擠塞：可加設橫越天橋（例：昌榮路迴旋處）

公路交匯迴旋處擠塞：可改用專用引道連接各方向交通。例子：將軍澳保順路/環保大道交匯處

猛料

冇用架
cs啲AI車好多都好on9
無論幾多條線都只會塞奇中一條

部電腦頂得順？我40萬人口已經無時間加速

Ryzen 7 + 16GB RAM + GTX1060
都推得郁既

好似有mod解決，但唔知好唔好/食唔食ram
所以我係用TMPE line connector 解決匯合處塞死一條線問題同迫佢地唔同destination 預先選定行車線

其實同東廊西行紅隧方向條無雷公咁遠雙白同一道理

新玩
裝左第一頁推介D MOD
但入唔到GAME

係載入D LOGO 度卡左

any error message?

Traffic ++ 好似收咗皮

無message
淨係卡左係度
係咪要入到GAME先可以UNCHECK 裝過既MOD
想試下無裝MOD入GAME

入save係content manager同mod setting都可以搞

有冇人可以評論下天水圍道路交通嘅規劃做成點
撇除啲人每日都要大遷徙返工

第三代新市鎮街道網規劃, 縱向長條形地理, 兩條P路出入圍城, LRT跟到個 urban fabric 足, 西鐵站就咗屯門

咁天影路同天慈路個圍城設計算唔算好

噉濕地, 鄉村, 條河個框住嘅話呢個可以理解嘅, 個新市鎮範圍應該由一開始就考慮埋廈村而唔係納入洪水橋發展區規劃等到而家 (當然後者本身遲咗開波)
內街問題最大

成功了

上網見到E條段
好撚正 玩到砌模型咁
想知道路用咩MOD可以改到佢咁深色
同埋點可以係建築物入面再加物件 車, 燈柱之類

我裝完d好多人都會裝既mod大約8-10個左右
之後入game個陣會load唔到
我部機係i7 7700k 16gb ram 1050ti
應該唔會係部機問題呀？
唔通真係mod太多？
但我down左好多building asset係真既
但會寫明邊d會影響入game邊d唔會
我已經將會影響既全部disable晒
但情況冇改善
到底邊度岀現問題？

Asset 好似都幾食資源

建議你摸熟啲 mechanics再搞美化

我起公路唔知點解無晒格網
同埋想問下面紅圈係咩MOD
黃圈顯示咁多ITEM又係MOD?

姐係要del走d asset就ok？
我試下先

內街有咩問題

黃圈應該係呢堆assets

呢堆係快速公路嚟
主要係做到靚同真實嘅路口同ramp
好似三線公路出口咁變兩線咁
中快線keep返直線 慢線轉出口
個樣會好睇好多

佢有片教點用 不過睇落都幾複雜

另外起高速公路係唔會有格仔
你見到佢有格仔係佢喺隔籬拉咗幾條同公路平行嘅普通路 方便自己跟住啲格仔起公路

試用緊 但只能將佢自己 d路互駁
駁番正常路個時會有缺口
得物無所用

反而佢片入面有個 mod叫 move it幾好
平時 d 路就咁拉兩下效果都唔錯

次次入到load game 畫面就輕左隻game 無晒反應
之前起入面改左個繁中 跟住重開game玩唔到

有無基礎教學可以分享下
次次去到幾千人就塞車塞到爆

不如你貼自己點畫
幾千人就塞都唔易

求其舉個例：

紅色係highway，係「主要區際幹道」，顧名思義就用嚟連接區域，一般唔會有分叉路，只會用嚟連接入區嘅路。要特別留意，如果你連接嘅係一個車流量好高嘅區（如工業區、高密度住、高密度商），呢個「連接入區嘅路」要小心設計（見圖中藍圈，註情steam workshop search吓intersection你就明），否則會直接癱瘓你個城。

黃色係「主要區內幹道」，簡單講就係嗰個區裡面絕大部份車都會用嘅路（再簡單啲即係樹幹），而呢啲車係行呢條路，主要係for離開呢個區上返highway，同埋喺呢個區裡面行。我個人認為呢種路最好唔好劃成一個圈（不過我圖中係例外，純粹自已專登），原因下面講：

1. 因為AI係自動揀最短嘅路程，所以千祈唔好全個城都起井字形嘅路，否則你冇辦法控制到唔同車嘅唔同走向

2. 唔同車進入你個城有唔同目的，貨車入城係為咗喺工業區落貨同埋去商業區送貨，所以由工業區去商業區嘅路中間最好唔好整個住宅區，否則只會愈嚟愈多車，最後塞死。例如：你唔會喺香港山頂見到貨車，因為貨車因文錦渡入香港，一係行吐露港去九龍落貨同送貨，一係行粉嶺公路去屯元天葵青荃，試想像如果我係大學站附近起個好大嘅住宅區，再連埋哂啲路，咁就肯定會塞死

3. 盡量唔好有十字路口（會有紅綠燈，另外十字路口最易因為車嘅走向塞死）

4. 喺交匯處多用迴旋處

5. 高流量嘅路口盡量唔好係九十度，因為車行九十度嘅路口要減速

鳩up住咁多先

6. 要解決工業區塞車問題最容易係全個工業區都用單程路，完全控制住工業車輛嘅走向

兩間老麥... (仲有一間起緊...)

最近岩岩玩返, 點解我入左夜間之後D建築物既燈又開又閂咁
有無巴打有呢個問題? 我熄晒MOD都係咁

嗰啲asset冇update到?

果啲asset都係最近先sub
但連自家既泵送服務都係咁
真係唔知佢咩事

情況就係咁

玩到Green Cities
但覺得好似比之前大食左, lag左

定係我裝得太多mod?

利申 ：GTX960

啲人返工好似動物大遷徙

郵輪碼頭咩事？快啲起多幾個啦

填海中

好屈機

起水電好撚煩
由其起電塔
一定要起先得？

咁多線都唔行點算好
就算我用mod迫佢行同一條線但係佢都好執著一定要行呢條 係遲啲先轉線咁

有mod改到唔使

啫係全部車都想去同一撻地方行同一條路, 分流有問題
你下遊唔整上遊唔會好

點樣填海呀?

仲有呢..高科技產業唔夠客可以點做?

可唔可以share9個map

琴日先玩 求帶路

有地型工具
Btw, 個機場設計幾靚
但唔知點解我啲飛機唔中意用跑道降落，直接降落喺滑行道上

土壤無限制？

無架，仲好平

新個隻係 火星起樓 有冇人玩過？ 得唔得？

買左，同呢隻兩樣野黎

唔係玩緊土木工程模擬喎邊有咁先進...

尋晚研究到啦
btw有mod可以土壤無限制

污水排放點解決
下下整到個海啡晒又復原唔到

個張圖係香港圖黎
唔知係咪有影響

你起污水處理廠既時候，個海會有箭咀仔指示水流方向。揀個近地圖邊而箭咀仔向外既地方放污水處理廠

復原就要等時間慢慢沖淡⋯⋯

收到 成日話水質污染土質污染整病晒我啲人
救命真係

玩左兩日發覺每做一步都要諗得好遠 否則我依家咁啲問題蜂擁咁黎，完全解決唔到，結果要重開save

連續對住部電腦8.9個鐘 玩到好頭痛依家

污水排放方面推薦用steam workshop d建築物mod
好多處理廠/池可以整o係陸地做污水處理，美觀又方便
基本果個污水排放廠嘔啡水勁核突

唔太識搵
求link

入工作坊右邊篩選揀Water & Sewage就可以搵到好多抽水同污水排放建築物mod
禁訂閱之後入game就有得用，下面兩個污水我用緊幾好用

隻game係唔係冇中文？

係咪要重新開save先有？

有簡中 用緊

官方？

咁可以出手了

不過應該只係釋到官方預設既野

好過冇

唔洗，入舊save就可以直接用
但要注意如果取消訂閱
入有相關mod建築物既save會彈error

隻game好撚恐怖
成日唔經唔覺坐左7.8個鐘係到玩

試過玩咗幾個鐘淨係起到個交匯處

冇玩一排最近想玩返,一入到去啲MOD就CRASH哂

Error while parsing vehicle effect definition file(s). Assets will work but may have effects missing. Contact the author of the asset(s).
List of errors:
758987846 - expected ';' (3B) but found '"' (22) Line 4, position 58.

有冇人知點搞

另外之前都係因為CRASH而冇玩,DEL過幾個MOD都冇用,一入game就瘋狂出依句

Object reference not set to an instance of an object [System.NullReferenceException]

Details:
No details

個畫面變到咁

我有個save都係咁...唔知點搞
最後開過新save算

我以前都係咁，依家唔敢開返黎玩

新手一問
點樣拉巴士線
就黎癲

有咩問題？

試下裝埋TME 玩 custom traffic lights
淨係一個路口夠玩幾日

唔知點拉法 想拉兩三條巴士線行哂成個城市去
但係拉拉下會拉左第2條
有時想係中間加個巴士站又加唔到
有時又話有頭無尾

1）逐條逐條黎
2）巴士線要complete，即頭尾站要一樣。完成左之後先再加站
3）中間加站要㩒住條線（睇到 mouse over寫住drag line to add stop就啱）然後拉去想加既站位，放手。

成年無玩
有咩mod可以裝？

唔記得左check mods有無crash果個功能係邊度開同點用

頁一有個google doc
不過唔知up唔update

試緊唔該
想問下點樣較光暗?
有時好鬼暗乜都睇唔到

點樣焚化垃圾堆填區入面d垃圾

堆填區要慢慢清空 最好起焚化爐

焚化爐好易滿
Auto-emtry個mod又好似無update

唔該
12點玩玩下玩到依家

用mod入面先進d果批焚化爐比較好

提提大家
聽日星期六
想有個充實既假期
遠離cities skyline

除左買部超勁電腦
有無方法解決裝多幾個mod就lag到玩唔到既問題
次次玩一兩星期就要reset隻game..

啲assets好多都係props 好多del唔落手

邊度有得down mod裝?

想問 KINGUIN 信唔信得過 ? 個個buyer protection係咪可以唔使買?

仲有呢個

好耐冇返黎
留名先

New Expansion 'Parklife' announced for May 24th
Announcement and images:

"
Freeway Free for All: For the first time in Cities: Skylines, you can place buildings next to paths in the park districts (not just next to roads). Props can be placed anywhere inside park areas.

Recesses Between Buildings: Transform those empty spaces between your buildings into vibrant parks and gardens.
"
估佢唔到肯做, 抵讚; 但有 park 冇 agricultural zoning 嘥咗

steam 做緊10% per order discount
感覺上呢隻仲抵玩過green cities
不過都係等佢出多少少消息先

已經夠信心入貨, 私人原因先等多陣

不過有一個問題係CO記錄上冇咩點用 modular buildings, 主題樂園(park area唔知啦)未必夠SC2013嚟

唔緊要啦 佢特價去到出之前一日先完
反而想green cities 個價再靚啲先入
感覺上89蚊唔係幾值

Btw PL free update 會令啲種嘅樹可以減noise, 新增 camera script 功能, 但tourism嗰度得新嘅info panel, 唔知 paid expansion 改到幾多

fix下d bug先啦

you can place buildings next to paths in the park district
係咪講公園嗰啲？定係可以起埋樓？

啫係只准起ploppable嘅zonable path

Parklife 同 Parklife Plus 既分別係咩
除左價錢上......

各位覺得個intersection起成點
係海上面起嘢真係好撚柒辛苦
啲高度又難搞
workshop啲intersection又得3種高度揀
逼鳩我自己起個出嚟

幾好喎

自
啱啱發現駁錯位
搞到多咗個intersection
應該咁樣好睇啲

BTW隔離又起多個

感覺上呢個啲車會行得順啲
但係對稱唔到

好似多個電台

我反而覺得路口唔好完全對稱比較靚
最好2條公路疊住都唔好做到90度

咁唔買plus啦

係咪即係可以係個城市入面起個主題樂園

有冇得叫d車醒少少行隔離幾線

你下個路口得轉右?

新手唔太識玩

我諗應該其他線行嘅地方物資需求低 同你城市規劃有啲關係
不過可以試下用mod畫線

單行路會令D車行遠路, 建議你改返做雙行
重有,快速公路好少會就咁駁入其他道路. 建議你係中間加個迴旋處

新save目前得140k人口
traffic flow得78%左右，暫時差過上個save

好鐘意開波前，睇住幾千人走去睇波

工業區

大量綠化

對岸未開，未玩到隧道轉車站

2. 我覺得係四線off-ramp嚟, 無咩問題

改返做雙行之後, 就會有問題

我城市規劃知識有待改善
睇黎又要新開save

點樣整到D大廈咁高??

班人好中意揸車出街多過搭車
整隧道巴士不如起鐵路

噉啫係再高一級嘅設計有問題囉, 冇圖幫唔到你

我見大家都少用六線雙行

啫係點?
兩條單程六線合埋做雙程分隔六線(十二線雙程)嘅話係因為主線好少會用到咁闊(cf 長青公路匯流段), 通常係上下游有其他樽頸位應該要起新路

了解 有冇地方可以惡補道路常識

整鐵路同時可以整過海巴士，冇衝突

呢個post第9頁開始 值得參考下

Down大廈asset

The Beginner's Guide to Traffic

Traffic Planning Guide for Realistic Cities (大陸人學生寫GE )

asset+ploppable mod

好靚呀
我想問幾個貨櫃碼頭平排有冇塞死access road?

另外140k人口都有78% 真心勁
差不多係冇一個路口紅色

上個save 280k人口87% 搞到好多太少車死城feel
所以今次其實係突登減左上落高速公路既路口，逼返d車行城市路

貨櫃碼頭裝假狗，只係2個，2個冇開裝飾用，所以冇塞

師兄玩咩地圖 成日揀預設地圖都唔知邊個好？

同求地圖
同埋我見你地影d相好清
我成日落雨加工廠區污染
同埋硬係望野有層霧咁

我都係新玩既 師兄玩咩地圖多

用人地整嗰啲

有冇mod可以揀每條巴士線用邊種車

Ipt2

其實Cities Skylines有車輛上限
去到上限, CIMS就會直接棄車瞬移去目的地
所以人口愈多, 愈容易玩

預設個d

我地圖都自已整

原來有d咁既設定
大約幾多人口可以頂到上限

MAX_VEHICLE_COUNT=16384

有人起左space elevator, 中左個limit, 搞到變死城
人口講緊只係250k

玩開邊款？參考下你點開局

KMB AAU

KMB AL

EX CTB 1XX

我反而無用過香港巴士，多數用日本巴士同鐵路

ATENU

Long Win Bus 普通版

Long Win Bus 豪華版

NWFB

CTB 市區版

CTB Cityfler

KMB Heatbeat of the City

可以直接整個 Steam Hong Kong bus collection

睇 CSL Show More Limits

仲有狗巴

其實師兄點開局 成日覺得開局唔順 唔知點整公路入口

新save 197K population

個交匯處好亂

280k 人口 準備放棄玩新地圖
有冇地圖推介

車頂有巴士公司logo

就係亂至靚
個交匯處配埋隔離既建築真係超級靚

btw 巴打你用呢類色玩耐左會唔會覺得比較睇得辛苦
唔知係唔係我用緊個mon太廢，較過個色之後會睇得好辛苦

其實我自己用緊嗰隻色我自己都覺得好難睇
但係我唔知用邊個色彩校正先靚，試過幾個workshop嘅校正都唔太滿意

我試黎試去，覺得雖然最原始果隻太假，但睇得最舒服

咩事放棄? 280k太lag?

啲公路起到好怪
應該用 service interchange 嘅地方起左個system interchange
左邊system interchange 起得太近，車輛冇位轉線
島中間可以起一條由北到南嘅公路

巴打可唔可以share 個map
搵唔到岩心水既地圖 想有兩三個島 唔好一片陸地咁悶

太lag 同埋high density residential building 太集中 搞到好多車 塞死曬

巴打呢個咩地圖來 又有小島又有陸地

目前進度

巴打求share map name

share真圖

我反而會用得多單程路整loop
Eg放大版木廠街果頭
用雙程路會有好多燈就好容易塞車
反而兜大圈就少塞車
其實最大問題係隻game個AI太遲cut線出出口
所以要用TP控制每條線去邊

依堆車個比例有啲大

同埋有冇得disable咗巴士asset跟線色架
有架smrt同e500幾靚仔但係會變色

好多公園

我覺得ok wo

佢好多地方都唔支援單程路
例如雙線雙行路限速50，雙線單程路就限速40，結果啲車會prefer行雙程路，最後要晒位整四線單程路

mass transit多左啲公路揀，我試過單程路整成公路，結果merge 單程路同雙程路又係會出事

成條路reverse比人做無謂嘅U turn

利申，唔鐘意用mod

你留意下依堆會大架過AL同E4MMC架

我接受到

不過好過冇
好掛住堆E5

你唔用mod就等於運吉處唔劃地線一樣
紅隧一定會冚家產
我用mod只係劃返啲地線同不准轉左咁
Ps developer 係支持你用MOD所以主程式係有好多野唔完善冇整

有無巴打用過rush hour?

有得用香港嘅巴士已經好好

我鐘意新巴 因為顏色勁靚

city flyer先係最靚

好過九巴 其實我現實都唔鐘意九巴

隻game入面白色嗰隻九巴都唔錯
現實就…算把啦 淨係講櫈嘅闊度 已經唔掂

感激巴打

可能我經常係對面海 見新城仲多過九巴

九巴………見都冇得見
新巴都係

隻game真係好恐怖 收工玩玩到而家

係玩到唔想訓

thx 巴打

原來我有down到呢個map

不過開新save都開左好多次

人口越多 越唔想放棄

其實最難都係開save個下
點plan都唔滿意

我想要張map 多啲

都係用單程路代規公路，預留定空間擴闊馬路之類
留定行火車軌既地方黎開局
開多次就慣

怕煩就用mod一開波就unlock晒所有野

可唔可以放大火車站果度嘅真圖

架MMC未facelift都有城市脈搏拉花

之後想改 又唔係好夠錢咁

我開左無限金錢 玩熟左先熄左佢

用埋unlock all 基本上都唔洗熄

D市民真係麻煩 學香港形式甘起樓 附近有火車站話太吵病哂

我停咗noise pollution

我之前都係咁 之後住宅嗰邊淨係用巴士 喝埋啲巴士淨係去村口個轉車站

Mod?

No Problem

唔開無限金錢
最多要之後大執個舊城區姐

都係果句 成日唔知點開局好
預設地圖既公路又起得唔好

唔明你既問題係乜

你唔係諗住一開始就起個megalopolis 出黎下話？

上youtube 睇下Flabaliki 啲片，幾好睇同學到野

成日唔夠錢，迫住起個工業區賺錢，之後係咁塞車

睇下幫唔幫到你

又唔會無限金錢咁無癮
又夠資金做基本規劃

工業區起單向道路 有入冇出就唔會塞城市
要運貨就要靠載貨列車

有入無出
呢個我真係無諗過
陣間試下先

我有聽過咁玩法
上面好似講緊起局個玩法，一開始應該係冇錢起載貨列車

我覺得cities skylines好想人不停咁折野同搬位，慢慢改善，唔洗一開波就諗個完美設計
好多建築物搬位勁平，起錯路重有得refund

一開始咪駁落去其他路
有錢嘅時候咪拆咗佢起貨運月台

玩得耐就覺得唔應該一個area 係唔可以太大 分散啲
要儘快將啲車送上高速公路

有冇mod係叫d車行咩線

好似叫traffic predition

search過冇

屌那星啲私家車真係智撚障
明明係巴士線
重要ban整巴士同垃圾車再加救護車嗰啲可以行
佢仲要spawn架私家車出嚟
都算
佢仲要逆線行車
阻撚住晒啲巴士行
有冇得令到個個位唔會自己spawn啲車出嚟？

越睇越躁

TME Enable more realistic parking (Disable pocket car)
唔係嗰個位係嗰個位啲Cim spawn車, 可能係park-and-ride/轉乘做得唔好

mrp enable咗
disable pocket car即係點解
轉乘我都唔知叫唔叫好
佢哋spawn出嚟啲車係去好遠嘅地方
我而家只係整到每個區都有條巴士線去到
但係我唔係好明點解我明明set咗私家車同的士唔可以係果度行，但係仲有一堆的士去果度載客，重要逆線行車

噉唔太清楚, More realistic parking 就應該冇 pocket car, 聽落又冇set錯 traffic rule, 試下鏟走段路再起過睇下係咪有 node connection 爛咗

唔知關唔關事
起咗兩個停車場再整多條新線佢區內主要建築之後好似正常返

BTW有時會有啲撚屌企係條馬路到等車
想問下係咩事？

學人整呢D overpass 整到咁

如果只可以買一個
Green Cities 定 Mass Transit 好

... 噉都要問, 有冇睇過content㗎?

一定係green cities

後者

想問下點樣係陸地整個湖出黎？
試過係塊地開洞 然後放個排水器放水 但係d水過左陣就無哂

thanks
因為我見green cities 好似加好多asset
但我又想玩交通多d

Extra Landscaping Tool 喺你想要嘅水位加個正嘅 water source

1. 啫係日後你要check下parking demand
2. 等的士

你鐘意玩交通工具就後者

我知佢哋係等的士
但係點解要企出馬路到等

Thanks

啱啱down咗rush hour 但係之後個time bar就 freeze 咗
google過個問題，又好似無乜人有依個問題

撞左mod?

Cities: Skylines - Parklife Gameplay Reveal Trailer

Cities: Skylines: Parklife - Dev Diary #1: Park Areas

好似幾正甘

今次expansion係第一個覺得出乎所料遠超預期, 抵讚

開心SHARE btw原本9萬人口 突然跌到落7萬

應該點樣規劃垃圾車同黑箱車既交通..
明明果區交通流量都冇紅色 而且垃圾同屍體處理能力係五倍於生產量都會出問題,
人口七萬上下唔敢再上

撞正死亡潮？

黑箱車出咩問題
垃圾車嘅………我係將全部堆田區放係地圖最邊嘅位 之後有3-4條路入去

黑車 同垃圾車唔好太集中就冇呢個問題 可以一個東一個西

黑箱車最大問題係佢會全場走而唔係去最近果間
搞到成日好多死人

我諗係
同埋依家唔再起基園 直接全部火化場算

好似話本身隻game黑箱車有bug
唔識自己去近地方收屍
曾經有個mod解決左問題
不過唔知仲用唔用得而家

黑車可以放市區入面

咁唔知了 我冇呢個問題

有冇mod影夜景會靚d，梗係覺得d光一舊舊

好似同你差唔多

大家經唔經常整d車去唔到既building?
下下要車路邊先比起building唔係好現實

zonable pedestrian

隻mouse中間個滾輪壞左
有冇得set右制係轉鏡頭？？

之前次次玩都塞到仆街
今次轉咗新玩法
分咗八期發展
7萬四人暫時正常

呢幅自製地圖？

東南面同北面之間連接路太少

CSL Map view

咩地圖來

東南面係鄉村式發展應該OK

sor get錯咗
好似係Foggy Hills

改d名甘似香港名

自己畫區吖嘛

setting冇咩…

有冇mod識叫啲車爬頭

無架 cs d車好守規矩 唔會爬頭

1.3線有車爬緊 空左條中線出黎 都唔爬

進度300k人口

個save玩左年幾，71萬人
D路畫得勁差，但又唔想再執過

好靚....

亂可以當舊城區

1. Snow map only
2. 應該根治過馬路設施不足嘅問題, 起行人隧道同行人天橋, 考慮下某啲路口使唔使轉燈位
冇圖嘅話自己睇下 Traffic Report Mod 點駁行人路最快

CPU由E3-1230V3換左做2700X之後爽左好多

100k人開始疾

用i7?

i5 2500k超4.7g

疾疾下就唔好玩

steam見到想玩,但$700

咩$700?

Cities: Skylines Collection

點解我個城愈大就愈少錢賺
己經冇咩起新野 只係按scale擴大
個機場收入又成日變零 明明有千幾人用

手痕訂閱咗一堆building同prop mod
之後幾個save都一開即crash
太懶費事逐個mod disable去check（無SSD每次load好耐
索性del曬全部mod同save重新開始

齊DLC?

中bug?

等特價啦
特價抵屌好多

點解我而家起野d樹唔會自動消失
搞到要人手刪

你唔使買晒DLC

我個人無買disaster
等緊green cities 再減多d

依家邊度買game平?
定係等stream 減價?

用左樹無碰撞? 入game左下有得睇

我仲慘
無啦啦係啲路同樓生啲樹出黎
del死人

等減價

個搭車人數係咪有上限? 好難過萬3

巴打唔搞搞啲車費？
搞完之後你會發現錢完全唔係一個問題

玩緊無限錢
有D區仲玩緊free public transport

我有d區玩免費毒品

點樣免費毒品
BTW想問下點解有時會無啦啦有車自己停咗係度？
講緊係高速公路上面都會咁

一個累全家

政策果度較 有個係免費毒品
會吸引旅客黎 會搵多d錢
不過要需要多d警力

what dlc??

好似係after dark

之前玩過 好似因該太多垃圾搞到好多人死 搞到冇玩落去

唔夠堆填區？

我估係太塞車d垃圾車入唔到去

記得好耐之前正價買完玩左陣卡左係15000上唔到就開始無玩
個陣仲要買完無耐特價
而加想等特價補齊dlc
無dlc少好多樂趣

好似係 好難搞
好想玩落去

其實有冇人試過用realistic population mod
cs一幢樓住得幾十人
現實都起碼過千

但我驚一用左 所有野由其是交通即係超負荷
有冇建議

冇辦法
搞好d交通

用緊，一幢高密度樓百幾個household 咁囉
交通我又唔覺有特別問題

又再次重新玩過
今次冇起咁多high density residential area
依家110k人口

山火

你d農田遠鏡都見到 我果d一遠鏡會無左

巴打好有心機玩
我玩玩下見交通成日塞
死亡潮出現就唔想玩下去

咁多部吸水機?
btw 火車咁多段路軌都係地底

我想問我卡住咗係呢度可以點解決

可能撞左mod 你試下熄哂佢開 睇下開唔開到

我新玩㗎咋

無裝mod?

我好lag
過50k人口已經冇得加速
等緊出新嘢就換機

土地問題要地底
其實係因為我鍾意用嘅火車站係用地底路軌
準備搬部分長距離係公路隔離嘅上地面

座山我以為係火山
心諗隻game幾時出咗火山
啲火好似熔岩
BTW竟然燒晒成座山咁大鑊

因為同時間有兩個山頭起火
得一個直昇機消防局
之後已經起多幾個 唔想再燒曬成個山

想問仲有冇個external road果個mod?
我入返個舊save
d細單線路，巴士路crash曬
連個traffic manager都冇埋
btw,而家仲有咩mod recommended?

Traffic Manager: President Edition

Network extension 2

moveit 幾好用

新手留名 五萬人口 冇裝mod

咩都冇裝 就咁係steam download完就開

電腦配備？

隻驚點解會播廣告ge？
好不安
明明冇開spotify
一㩒esc就停咗
唔知係咪裝左d咩mod

Radio channel?

兩年前一路都有玩
但後來唔知應該點起樓點發展所以冇咩興趣再玩
近排又想重新上手玩番

隻game係玩玩下就唔想玩

好不安，入而有人sell保險

Dino Oil

I5 4460
960 4GB
16GB ram

個城市得五萬人都無但得30fps係咪正常

自 左
mute咗佢算
太耐冇玩而家開新圖係咁負錢
唔知衰乜

我都係mute左佢再播自家bgm

搞搞啲公共交通工具嘅收費先
佢default嘅價錢係逼你蝕住做

radio channel 入面啲假廣告竟然有人當真

唔裝mod都有唔裝mod樂趣

一聽到有人講野就停左隻驚
以前都冇radio channel

我係舊save啲mode crash左搞到開唔返個save 又唔想開個新 就荒廢左

我disable晒d mod先入到
但d路crash晒
要del個mod再裝個先可以整返d路

模擬game一向玩到某個位就會棄
隔幾個星期又會玩返
然後又棄
不斷loop

點樣改公共交通工具收費？

IPT2

5.25出新DLC
而家steam有折

已買

其實部電腦要咩spec先玩到 部MacBook pro 玩會lag機

I7
Gtx 970
16gb ram
夠唔夠玩

9格夠玩

如果想玩大d 要upgrade 咩

最緊要睇個ram 16gb ram裝唔到太多assets
想玩多d加到32gb

你用咩卡玩

同埋感覺上裝ssd load game快dd

但原本我部macbook 16gb ram 加i7咩都未起都lag

i7乜嘢先得㗎，laptop i7-7700HQ 同 desktop i7-7700K都差幾級
話就話CPU-intensive，個GPU都要有返咁上下，Radeon Pro 560都未到GTX1050水平
Meet唔到spec嘅要求係唔預support到

教育條bar 應該控制係邊個位最好？
想起辦公室之餘 又想起工廠
但成日因為無低教育水平人手 起完倒閉無限loop
尤其農業 連起都起唔到

dl完mod點用

教育愈高愈好
工業區想快啲升級的話，可以係附近起個貨運站或者貨運碼頭

個game自己識平衡番辦公室，工業同商業
例如太多office，cims有錢冇地方洗，就會有商業個需求
商業區import太多商品，就會有工業需要
工業區import太多原材料，就會有農業需要

關於高學歷嘅cims唔想番農業，如果office、工業區同商業區都滿晒，佢哋自然會番農業
睇失業率，高過10就代表有問題

我通常都會盡量想將失業率推到10%左右，如果唔係冇人肯返農場

得windows 先有
即係mac 冇得玩？？

淨係睇大家d 圖都好想玩

就快出新DLC
又可以玩返一頭半個月lu

this is why i 棄 mac

我唔知係咪中bug
人口大約3萬就無哂商業需求
工廠需求不斷增加
係甘起廠起木起農田起油都係甘高
搞到好多車出口貨物
本地運輸停哂 商店無貨賣執笠
但執左笠都唔肯重新興建商業

可能係中bug, 可能係因為塞車先冇貨賣
BTW失業率幾多？

好似大約7-8

咁樣中bug機會高啲

次次玩到2-3萬人口就係甘

mac有得玩...

thanks 咁我返去睇睇先

如果入門 就咁買隻game 先？ 定都係裝哂d mod 會好d?

買game >玩 >覺得有咩想mod再mod

首先你要肯定部Mac唔係行Intel HD Graphic
Intel HD Graphic唔係玩唔到不過唔建議囉

好似係Inter iris....

Intel Iris

新DLC係咩

Park XXxXXX
唔記得點串
5.25出

唔係唔玩得
隻game有出Mac版
即係玩得順唔順咁解
用intel內顯你預啲fps唔會高得去邊
好快就會窒

thanks
咁你地比例上點分配農業、林業、礦業、石油、普通工廠？

睇地形

Btw 個人覺得啲樹隔噪音個效果可以大啲嘅，同埋公園應該要比較重要

Cities: Skylines - Parklife Dev Diary #4: Maps and tree noise reduction

全部普通工廠

咁旅遊區同酒店區呢
好似劃左旅遊酒店會堆哂d商業去果度，本地商業就無乜人起

我將酒店區起係機場/港口附近
旅遊區就唔會起住宅 因為夜晚會好嘈

Paradox 大減價
要買就好買
有冇人買咗parklife

我買左呀 77蚊

屌你正啊喂
呢間信得過？

原來係正公司
買得

Intel(R) Core(TM) i5-7200U CPU @ 2.50GHz
NVIDIA GeForce 940MX

Cities: Skylines - Parklife Dev Diary #5: Modding and menu filtering

(Cinematic Camera API)

唔知點解買唔到
大家用咩信用卡?

有冇辨法一野刪走晒D MOD?
次次入親去都錯誤

呢條片佢個個列車係咩MOD

我用steam卡買

咪普通mass transit入面嘅單軌列車

用steam卡可以係個個網到買到？
我見佢得credit card同paypal

電腦係文書級

如果買PS4 個隻會唔會好差

等換電腦好過，唔會耐過Console expansion release cycle

點解劃左辦公區又起左大學但個辦公區仲未有野起？

注意職位需求同工業區人手

有冇機會係新dlc出之前爆post

笑左

有mass transit仲洗唔洗After Dark?

yes

仲未決定訂唔訂新果隻dlc

訂啦

呢隻抵訂啦
我唯一1516 係隻green cities

新手一問
其實after dark有咩特別嘢？睇咗trailer 但係唔知有咩特別

利申：買咗主game+mass transit

最特別係日夜效果, 夜晚個城市會好靚, cap圖一流

但夜晚起路就仆街

可以手動set番去日頭

日夜效果唔使買都有喎

如果剩係效果唔買住啦
btw點set日夜，夜晚起嘢好辛苦

Option入面有句係day/night cycle
熄咗佢就得

如果裝左rush hour呢

呢句真 減價又減得小

i5 7200u
8gb ram
Gt 940mx
開唔到game 點算好

係咪64bit windows

未用過唔清楚
btw想問下各位quality high同medium分別有幾大
開咗high之後入game load勁耐都未郁到

有冇教學教點馬路入個城?

一多人口即刻塞到HIHI

我都想參考下

我宜家卡住咗係開game個畫面度 等佢load佢就會自己熄

裝左mod?

咩都冇裝 新買嘅

可能你部機推唔到隻game

我部機係唔係要upgrade
cpu: i5 6500
ram: 16G
display card: GTX 960

幾多人開始lag?

而家有580,000人
平時一開就玩同一個save
一開game就lag 機

// #testcode using System;namespace HelloWorld{ class Hello { static void Main() { Console.WriteLine("Hello World!"); // Keep the console window open in debug mode. Console.WriteLine("Press any key to exit."); Console.ReadKey(); } }}

// #testcode using System; namespace HelloWorld { class Hello { static void Main() { Console.WriteLine("Hello World!"); // Keep the console window open in debug mode. Console.WriteLine("Press any key to exit."); Console.ReadKey(); } } }

csharp // #testcode using System; namespace HelloWorld { class Hello { static void Main() { Console.WriteLine("Hello World!"); // Keep the console window open in debug mode. Console.WriteLine("Press any key to exit."); Console.ReadKey(); } } }

class SomeClass { var someValue = 0; } function Start() { print( "Value types" ); var intValue = 1; var anotherIntValue = 2; print( intValue ); print( anotherIntValue ); anotherIntValue = intValue; intValue = 999; print( intValue ); print( anotherIntValue ); print( "Reference types" ); var classVar = SomeClass(); var anotherClassVar = classVar; print( classVar.someValue ); print( anotherClassVar.someValue ); classVar.someValue = 111; print( classVar.someValue ); print( anotherClassVar.someValue ); }

盡量整單程

等緊Park Life

星期五

訂左未

見佢個開發日誌
個 動物Spawn Points 淨係會噝map editor到有
入左game就無得再放

Steam買左

已經完成前期準備工作
隨時可以發展

Vanilla啫

有無方法或者mod可以推高返個公共交通使用率 突然跌到去得返5% 一直升唔返

Cities: Skylines - Parklife Dev Diary #6: Introduction to Tourism

Free update 重包新嘅 Tourist Cim model 同休閒旅遊車輛

mod bug?

呢隻game其實幾多bug

佢哋好似冇諗過去fix

有啲bug應該係mod造成，unsubscribe 晒啲mod會發覺有啲問題冇左

例子包括墳場/crematorium 淨係識放兩部靈車出街，仲要近既唔去係都要接冇雷公咁遠既單，搞到周圍都係腐屍 睇外國forum講應該同tmpe 或 improved public transport 有關。不過冇左呢兩個 mod真係差好遠。所以唯有用自己方法解決：起多七倍墳場

個game食cpu/ram/gpu多？

隻game食ram多

TmPE一定要裝 方便自己整紅綠燈
預設果d亂甘黎

我索性用mod 停咗嗰health care
冇人病 死人自動消失

甘咪唔洗起醫院診所？同埋火葬場

我會照起
可以加happiness
甘

不過唔會出救護車同靈車

係咪 no deathcare 果個？我都想裝，慳返啲車quota俾巴士同貨車好過，費事一陣商業區又 not enough goods to sell

有時唔裝mod真係好難玩 估唔到係mod搞到咁

用緊呢個

Ps4版值得買嗎？會唔會少好多野？
而家比較少用電腦打機

好似無得裝MOD

仲有五個鐘就出啦

BTW係咪到今日都冇方法改善fps

出咗update

想請問下 parklife plus 唔 plus 有咩分別?

plus 多個電台 好似

今晚開game 啲mod 會唔會crash 哂

會

TME 已經彈話not recommended

新起啲路全部無得zone 係咪中左招

出左啦

岩岩開game
好多mod爛哂啦

forum有人話NExP2嘅路而家zone唔到
用開嘅mod都爛晒 又要等個零禮拜先玩得

Cities:Skylines 自由度最大建城遊戲(5) Parklife park area

可以唔update玩多陣舊版先最好

推